袁國勇表示：K11 Musea安全

袁國勇：相信名潮食館感染群組由短距離空氣傳播引起

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇到K11 Musea視察後指，名潮食館的鮮風量只有申請牌照時設計的三分之一，相信出現感染群組是短距離空氣傳播引起。

袁國勇：「我們量度出來，較他們原本申請牌照鮮風量只是正常的三分一，這是很不理想。大家可以看到這幅圖，鮮風會經這些藍色喉管，輸送到這些地方，有些少輸送到這裡，但這個位置的空氣，基本上是困住，即形成了感染空間，有一個地方空氣流動非常低，這裡的食客非常易受感染。」

袁國勇又指，另一播毒源頭可能緣於茶水間，食館地下茶水間不僅沖茶，還放置用過的食具，不排除出現交叉感染。

他又指K11 Musea公用地方、廁所及通風系統良好，認為商場是安全。

頭先差啲打錯咗做袁國安

Ok

是但啦

所以就解釋到點解去長洲行街冇戴口罩都冇事

得佢一個起到9up話邊到唔安全
果到唔安全炸喎